\begin{song}[remember-chords]{title={Niko se ne smije kao ti}, band={Klapa Kampanel}}

\begin{kitica}
A           D         E \\
Ni'ko se ne smije kao ti \\
A                 D            E \\
Ni'ko nema ljepsi osmijeh od tebe \\
A         D           E \\
Kad sunce jutru krade dan \\
         A              D         E \\
Ti dobro znas, ni'ko ne ljubi kao ja
\end{kitica}

\begin{kitica}
A \\
Zbog tebe lud i nervozan \\
E \\
S kim si provela noc \\
F#m                   D          E \\
Koga si ljubila, kome tijelo nudila \\
A \\
Ti znas da ja znam \\
   E \\
Za ljubavnike bez broja \\
F#m \\
Ipak, zaboravit te necu \\
   D               E \\
Ti ces uvijek biti moja
\end{kitica}

\begin{kitica}
A           D         E \\
Ni'ko se ne smije kao ti \\
A                 D            E \\
Ni'ko nema ljepsi osmijeh od tebe \\
           A   D            E \\
Dok smijes se, gledam tvoje tijelo \\
     A       D         E \\
Tada shvatim najljepsa si
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ni'ko se ne smije kao ti \\
Ni'ko nema ljepsi osmijeh od tebe \\
Kad sunce jutru krade dan \\
Ti dobro znas, ni'ko ne ljubi kao ja
\end{kitica}

\begin{kitica}
Zbog tebe lud....
\end{kitica}

\begin{kitica}
Niko se ne smije kao ti ...
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ni'ko se ne smije kao ti \\
Ni'ko se ne smije kao ti \\
Ni'ko se ne smije kao ti \\
Ni'ko...
\end{kitica}

\end{song}
